Berlin-Brandenburgische Akademie der Wissenschaften

Die alexandrinische und antiochenische Bibelexegese in der Spätantike  
Jägerstraße 22 / 23  
D-10117 Berlin  
Tel: +49 (0)30 20370 329  

## Impressum und Datenschutz

- [Impressum](https://bibelexegese.bbaw.de/footer/impressum/)
- [Datenschutz](https://bibelexegese.bbaw.de/footer/datenschutz/)
